# kotlin-components
Este proyecto tendrá varios componentes que fueron creados en Java:
1. Component edittext toogle eye: servirá para ocultar y mostrar el contenido de un editText, se puede elegir las imagenes desde el xml, hecho en kotlin
